AAPL苦主區

有冇巴打130仲坐緊

就黎返家鄉

黎緊唔洗坐了

apple car同1月財報唔知上唔上到140,破高位
依幾個日日妹下妹下,都係12x

盤前跌

AAPL出名跟跌唔跟升

long call 150

升咗唔放返家鄉

125又入左長遠實升過130,驚鬼

驚佢老鼠

利申：110

put左

點睇，坐撚咗我就嚟3個月

坐埋1月啦巴打同我一樣

cls 蘋果，我仲有AAL而家都仆緊街

ching 不如share 下你近排買左d 咩股, 等各位巴絲知道下方向

其實想問下
如果aapl咁高市值
其實就算好多人買係咪都好難郁？

跌到仆哂街

好多隻

我講其中幾隻輸緊錢嘅畀你哋知

BB

CNK

ERIC

M

遲啲平手走算
再買正契弟

唔驚 但見佢成日升完都返家鄉 CLS

Apple SH是常識

升到129 又連跌

跌到P哂K

10點美國佬訓醒入貨

均價126，坐足4個月終於返家鄉
但唔甘心賺$1.X-$2就走
鬥長命

appl 9月出電動車 比佢發明到 仲唔打飛機啊
比佢D M1X M2 發到圍。仲得了既

130 400股

因住輸死你

可以留比個孫

輸死
一年之後都130啦

等陣變軍票，可以冬天用嚟當燃料

上返129即走

今次唔知回幾多,空左倉

+1轉去奶媽度無咁嬲

輸個少少就叫春

咁都唔跌

繼續破新高,點解佢咁勁

之前有無溝

揸住1/3倉 均價115
又唔等錢使
同佢鬥長命

125 1500股up
dont know 驚wt

冇理蘋果個倉了,而家專心玩緊其他

上網睇好多外國youtuber成日講會爆升到all time high...

等到頸都長

125係幾時入?

入撚左arkk
跑輸幾多

幾時上返130...

116 -32股...慢慢加倉

屌那媽跌完未

一入就痾
126....

123入少少, 到出年至算, 預佢長期妹下妹下.

長揸唔怕

大盤跌都冇計

岩岩123.8入返少少,hold 到1月,比多次機會佢

上緊

岩岩消化完

轉燈了，好快130

頭先132

癲架

升乜尻

循例都講一句。買得Aapl
一係 閒錢
一係 I fan

如果想搵大錢 唔會買佢

如果買aapl都驚。買定期啦

三個月炸喎

50股放到天荒地老

終於唔妹啦屌

你九月高位買？
一百股姐，當儲錢啦，兩年後先再睇

中間落翻110樓下有冇加倉

無信念架咩

有

兩T 巿值
悶悶地贏由佢妹好過啦

我諗2021。aapl
都係圍住 m1x. M2. 同埋 apple car 轉

話唔定 一野上到4xx. 再拆呢

SH
等開火箭升空區

入Apple既機會到了，係時候將風險股轉倉

116入揸左兩個月121放撚左時間值都輸撚曬

鍥鎷入左四十萬股

一樣

11月10x買到宜家

五五五千萬

均價125 入對你地只一個反應：「？？？」

巴打你PO既呢D資訊邊度可以睇到

Ark invest subscribe
Or
Google ark tracker

Thx 巴打

可以跟契母學選股
但絕對唔建議抄足功課

如果要抄，不如直接買契母比佢操盤

起身又龍
硬淡又比人gal

均價119,諗住坐到200放

我純粹打算參考下咋
我有買

無300 唔諗

做咩盤後爆升?不過盤後先升冇意思,今晚開市又跌過

均價110 得十幾股
預坐到150先 因為要周轉下

139

閪股

忠誠果粉

屌

128同130入咗
各一股
無影響

今日高位聽日低位 普通散仔起出面進進出出, 分分鐘唔及一隻股個長遠升幅啦 我就極度睇好apple 既ARM 技術帶黎既整合同用戶增長

52 week high 都係 137.98...

AAPL 同 ARKK都有
屌隻AAPL琴日先回本..

已經扑暈左自己

aapl都要開苦主

好多果粉
利伸,升到132先回本
arkk依兩個星期幫我搵左7-8%了

high 係用黎破

果陣盤前137追入,撞正9月大回調,去返10x, tesla一個月返家鄉540, apple仲係11x-12x妹下妹下

每個連仔都應該有持有 aapl

點解咁多人成百三蚊貨之前都唔溝
利申：127溝到均價117

因為d 錢130個陣用哂

The $AAPL iPhone 12 has been crowned the world’s best-selling 5G smartphone model in October despite a delayed launch. The iPhone 12 Pro cam in 2nd & the Samsung Samsung Galaxy Note 20 Ultra 5G followed in third place (was the best selling 5G device in Sept).

Combined Apple captured 24% of the market. 1/3rd of sales were in the US and China & Japan also saw strong initial demand for the iPhone 12 series.

Compared to most of the other 5G models, which have a regional presence, the iPhone 12 has a wider market coverage – it is available in over 140 countries, thus helping sales.

metoo,得幾萬本唔想孖

定啦 下年q1睇150 一齊等收錢

幾時出架？

買AAPL都驚
不如做定期算啦

留比個曾孫

盤前大升3蚊

坐得穩130 先算 等一月出個靚成績表好過

衝動地不問價入 131.9
準備坐艇長揸

呢啲料其實肯搵肯留意就有
不過巿場就係咁
唔爆升，妹
就幾多利好potential 都冇人理

開市九成跌落去
呢隻野好少好連升兩日

連跌就成日有

佢13x入 坐撚左幾耐

計落起碼4個月

真心 輸到pk
走左買其他
或者 10x 溝貨應該無咁傷

今晚135 後日140 你就會後悔點解128唔入多D

咪撚on9啦
今日九成機會跌番落 125

長遠黎講 係無死既
但時間成本上 死左啦...
計下由之前13x 入 到佢跌落10x 再上返150 總共用左幾耐時間
得個10－20％ profit...

佢個幾月前Apple Q3後賣哂AAPL
所以跟足佢做買賣會死人

巴打最仲要的你無show
佢買Apple個量"%ETF"係佔1.0036
ETF黎講係幾多下

姐係1%?

根本係可以學佢選股
但原全唔可以抄足功課做買賣
佢個chart 有一日既收巿delay
聽晚跟住買，個大倉已經起碼食一格

佢上一口係賣ARKG 既倉位
好似佢本身係押注apple watch 個health data collection

health data 呢度又係一個大生意
值兩三千億

美股區有師兄講過 apple 既health integration有機會去enable insurance business
呢點幾新穎，我都未諗過

我仲係explore 緊佢Heath data 同 SaaS 既integration
好似sport package 咁

如果佢繼續完善個服務體驗

係繼續COVID lockdown 既底下，都可以好好發展

Watch 既Heath tracking, sport data 都係勁巨

AAPL悶悶地咁贏，佢個護城河勁大

基本定期啦呢D

Aapl 龍撚到

聽講佢個 apple fitness plus 係美國都幾hit....

好似無乜功能

I have a car
I have an apple

妹下妹下都唔知做咩撚野

ching係咪有水晶球，可摸耳幫我睇睇TSLA聽日收市收幾多？

呢個圖係邊睇

九月買132坐到依家
到價即走

咁你走喇 bye

bye

好行唔送

終於郁啦

巴打走左未

回調啦
佢就入黎宣佈勝利

唔識跌,好彩琴日124入左20股玩下,30股arkk
total 5萬HKD本

131 好無走佬

目標價144-148

Rich

慢慢儲錢儲股儲大個本再執個倉

100@$117
諗住strong hold到$300

真係整apple car? tesla等收皮

我覺得唔會
好睇定價,太貴普通人買唔起都係同名車一樣

信仰車，幾貴都買啦

133衝動追左

$121 等佢升兩成

Strong hold 到500再拆

Cook 與 Musk 是兩個levels
Jobs仍在就難講

無iCar Apple都大把野玩
佢個M1 chip仲未比人重視

如果呢兩條友開戰，真係世紀之戰
兩者都是天才，同埋都係顛顛地

Jobs應該唔會搞車

目標價700

Agger

唔覺 Tesla勁在好多parts都有能力自己造 電 導航
仲要每年都改進緊

幫手大眾化EV

Apple car會唔會係mac mini加4個轆

到時個個都係Batman ， 用Apple watch call 架車出黎接自己

同siri 講送我去邊自動導航

你收皮 Tesla 都未收皮。人地6-7年前已經出電動車 apple 依家都未出到

走呀股joy
跌返落124先算啦

上到134跌係正常啦
我諗呢度都唔少人均價大約130然後想quit，個個都放咪跌囉

似短期頂左

Apple唔身都唔係整車點拎嚟比

本

準備落番12x

今晚升定跌呢

上唔到135

timcook 死老母啦

走阿

真係唔生性,今次妹下妹下個位會唔會由123-125 變做130-133

喂大佬，妹得仲慢過啲阿婆
想點

走嗰D係咪on9,係都等埋1月出業績i

150不是夢

後悔入得太少

一月應該150,快d加

坐定定喺度，乜都唔洗做

AAPL悶到呢

屌你仲上

邊個夠膽話aapl 廢

返家鄉未

升左咁多，都仲未返到你家鄉

52 week high 係137佢都未返家鄉

多謝關心我冇事 我家鄉係107 不過好少貨

一破完頂就轉燈

高追咗...

定啦,1月財報好癲,加定倉都得啦,到時take一半profit走溝低個本

買003 啦, kerp 住都係撈底岩你

on9

目標幾多

坐到1月財報目標價150

入番200@134

138插落134，係咪開始轉跌？

獲利盤同d家鄉盤走一走姐 驚閪咩有位俾你加倉仲好啦 點都睇埋財報先走啦

高追咗
SH應該無死掛

me 136

大家SH等上 500再拆股啦

就快股joy 一個唔好彩可能要坐半年

1月公佈業績個時應該會再升一浸,初步睇$150

真咩？
新手137入咗10股，唔想蝕錢

真正的股joy 係唔會有人估到

10股咁少, 唔驚啦, 當儲錢

新手第一次好怕

我揸住500 股都未驚 10 股番一個工乜都揾得番，有咩好驚

mola mola

gg
修正番落去12x

真係跌返120即時加注

你要好清楚自己點解買呢隻股先, 唔係既話你只會不停高位買入, 低位賣出.

見佢最賺錢諗住應該冇死掛

sh啦，我13x坐左3個月

好驚好驚

再一陣就出q4成績唔上140唔得

我覺得癲到145-150 都得
homepod, ip12, ipod max依d到依家仲炒緊

你唔比137 已經price in 左？

唔會囉

好快133

真係垃圾tsla無啦啦上到700
Aapl仲可以跌 屌！

SH 不問世事
Del app長揸廢事心情差

Aapl 都驚可以唔洗玩

係咪短線到頂？

烏雲蓋頂，會回調到125？
破頂個一陣又碌返落嚟

依家大家都等緊1月財報 除非走漏風聲/ aapl有特別通告 黎緊唔會大升 反而可能會慢慢向下一段時間
PS: 9up 無貨 黎緊睇好佢iphone 12 同SE銷量 財報前會入

係又唔怕，掃貨機會
利申：有貨，均價122

上次q3 都冇點升

上次q3直頭跌啦 iphone12遲出q3今年趕唔切，係人都知sales唔會高過琴年q3(有iphone11頭輪訂單）

相反q4食哂全部ip12首輪 比琴年q4有睇頭都多

有得140 放咗去都好，成日都回調

ip12, homepod mini, airpod max 都超乎意料好賣喎

又跌

如果買入打算係長揸
唔好睇咁多啦

後悔冇138先放一放

事但啦巴打佢妹下妹下好過狂跌呀

真長揸理q得佢

SQ

坐到一月應該會150

121入5000股, 早兩日136走清, 等個市回下先再買過

佢咁樣跌法似要慢慢落28

真。大芋

諗起依隻火,係咁拖累ARKK跌足十日都有

一層樓屌落去apple係咩感覺

有預感又回到12x
12x-13x無限輪迴咁

天水圍400呎可以有咩感覺

隻野最近好多股回調佢都照升
好痴線 好似避難咁

等緊佢回調
咁多growth stock都take profit
佢竟然仲升

好後悔拆股個陣揀咗買蘋果而唔係買tsla

巴打勇猛

好彩放Q 哂，全倉轉tsla

狂跌冇鬼用

1% jea
3月同9月

毒果等佢跌到12x溝多少少

Tim Cook 我屌你老婆, 屎忽俾狗屌到爛啦

執柒左佢啦

頂唔順aapl了，等佢120先入返。

138>136>135>134>133>132>131cls 日日跌一兩蚊

做乜柒呀, 屌你老母

連跌4日好耐冇試過了

幾時先返到家鄉

員工都唔L揸，全倉轉tsla

129了，睇黎今晚128

成個市都跌

128了 咁跌法出財報再靚都可能上唔返138,GG

Mola mola

股災呀！

毒果跌就幾日
升就幾個月
再係咁跌轉用android
哎 由佢 跌到麻木

127

cls

入call時間

128建倉 有心理準備變苦主

137高追左

lc 希望平平安安過6號

均價105 全部拆股前既貨

止跌了 無事了

上到135即走

一股就算

唔升想走

家鄉幾多

cls
兩三日可以跌關晒一個月既升幅

見啲friend買TSLA賺到笑
呢隻垃圾AAPL就妹下妹下

等2021 Q1 report

兩隻都有買

我覺得會iphone ipad air pro macbook咁好賣

個個都等緊1月6後睇定d先再入市
我琴日都放左一半,睇定d先

買alpp好過喇

我都係
人地300幾買賺到飛起
好提子

根據最新的爆料指，新款 Mac 產品預定於 3 月發佈，將搭載 12 核心 Apple Silicon 晶片。至於關於這款 Mac 規格，在爆料中並無給出細節，但若以知名分析師郭明錤的說法，可能會是 14.1″ 與 16″ MacBook Pro。同時有猜測認為，14″ 或搭載 12 核心處理器、16″ 則升級至 16 核心處理器。不同於 x86 架構，ARM 晶片對於增加核心更容易，同時功耗亦能壓得住。

why not both AAPL 一定穩過TSLA, 雖然我兩隻都係一樣睇好 (起倉25%:25%)

岩,9月大回果下,tesla落到330,我仲死守緊aapl
3個月後,人地700,aapl仲係130

蘋果都驚唔好買股票啦 仲叫係高位行緊

佢地短炒

無早知既
EV bubble一爆你就又會講好彩無join/放得早

短炒一定唔係揀AAPL

有無138苦主

坐幾個月艇 唔想等就中間溝下貨
利伸 8月137苦主

136買左連跌

係咪有咩誤會?

冇,今晚美國唔知發生咩事,panic sell姐,等美國佬訓醒就升

今晚睇下有冇機會加多幾股，等月尾出業績

Me2

真，人地美國佬仲訓緊教，成班亞洲豬仲係到玩盤前panic sell

拎d 錢月供AAPL 諗唔諗鬼過

成班垃圾亞洲黃皮豬將港股果套玩法帶去美股市場,賺少少飯錢就放

訓醒可能仲Panic

8月126入 坐到1月 都仲係126屌你老味 點解我會咁on9入蘋果

早知入tsla唔入aapl

你無止賺

lm 等出業績

買完5個月1去返原地.. 流入其他仲好..

上到139你又唔走！屌咩呢

有平貨咪再入囉

呢度個個都短炒AAPL

贏咪得

到你買tsla又會唔會止賺？

137個陣唔撚走

減倉

你個crystal ball幾錢？

咩係crystal ball

跌多4, 5日我又可以入市

冇可能啦。。。已經跌左4-5日

大棍上gogogo

NAA DEE 13K!!

廢撚到

市升，佢升少少/跌
市跌，佢跌更多

128.............................................

到了

140

145

已賣

唔錯 可以繼續持有

多一排

長期持有

一星期

死等27號 坐咗咁耐

又開始妹

出財報啦

155?

幾點

聽朝

160 ok?

加倉追貨or止賺好，個價又破曬頭，又出十字星

香港時間聽朝6點，盤後見真章

睇往績 次次出財報都跌

舊年拆股個次財報爆升

屌 又唔比訓覺

有利好消息都會跌架咩 臭蘋果

你睇返12月先

145 已經price in 左佢超過預期, 如果只係符合預期咪jump

[member咩事WTF[/member]